良心係香港根本唔值錢

想考警察果班
有幾多係為左維持治安
為一千去愛國果班
有幾多三年前社交媒體高掛黃絲帶
為自己飯碗撐林鄭既教畜
有幾多曾經教導學生普世價值

抱歉
我仍想死後
屍骨之上留有一抹清風

前後六位民選代議士被DQ
仲可以有一班人關注佢地既薪金問題
仲話港府慳好多錢
慳埋都唔夠高鐵洗既錢啦

用非民主既手段
擊倒民選既代議士

你可以除去6位議員職務
但你永遠不能抹消18萬選票既歷史

支持樓主

回錯sor9
不過樓主講得好啱

請善用起底功能

仆街
原來又一隻波台垃圾

對事唔對人la ching

回錯sor9

樓主第一次開正常post

屌成班25

今次g持you

樓主假膠黎 大家唔洗理

唔開膠po
決定唔撐泰王做25了

yes

不嬲刀撐渠

岩牙

認真po冇人理 香港已死

請趕快上路！

創意台

香港？有錢有樓就乜都得啦

thai wrong開認真po做乜

讀唔成書22k 唔做就笨

無論開咩post都撐了
除左反皇 😡😡